20-30歲巴打請入

話說我7月開始經常訓教都急尿急醒左要去廁所

通常係4-7點呢個時間範圍要起身去痾尿

Pls：我夜晚唔係飲好多水，同以往飲食習慣都無分別

有無巴打有類似經驗可以分享下？
再唔係我就要去睇中醫

糖尿？

應該無咩可能，我有做gym,
唔算大隻但係fit個種

飲食上好清淡

除咗夜尿有冇其他症狀
痾尿痛唔痛

唔痛，尿黃算唔算？

食protein食到腎病

我有飲奶粉，但已經食左年幾既時間係最近先開始咁

大唔大篤先？如果滴滴仔就明顯腎虧啦！

好似忍左一個鐘尿既效果咁，叭叭聲咁去

打少d飛機

屌!咁就無問題啦。嫌麻煩咪收工跑下步清減d水份囉。

糖尿就太誇張 你地唔好嚇人啦 糖尿通常會有所謂「3多1少」
有信得過嘅中/西醫睇吓冇壞吖
比較多嘅咪尿道感染呢啲 前列腺腫大嚟講你呢個年紀又太輕
唔放心咪去驗個尿 做吓啲膀胱鏡

一星期一兩次

試下夜晚唔飲水睇下仲會唔會急尿

問題係我夜晚吸收既水份大概兩杯左右
食飯一碗湯，夜晚大概飲一杯水，同生果
而呢個習慣一直都無變過
係最近7月開始先成日要起身痾尿

尿道感染會急尿架咩

我嘅習慣同你差唔多，都係六點幾就開始急，但係有運動果日就一教瞓天光。如果驚就睇睇泌尿科

戒j最好

仲會痛㗎

我本身對打丁無乜渴求，但我唔打會夢遺會整污糟張床
所以先keep住打
但我身邊朋友唔打丁都唔會夢遺，好幾年之前因爲咁睇過中醫話我腎虛

Sofar除左尿黃都無痛

應該都只係腎虛

上網睇番腎虛既徵狀又真係有尿頻
巴打們都係唔好打咁多丁，打得多都會腎虛